總之藍店幾好食我都唔撚食 黃店幾難食都會盡量食

你班mon po狗唔洗再講邊間黃店難食
優先次序:好食黃店>唔好食黃店>>>>好食無藍黃店
點都唔會食: 唔好食無藍黃店>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>所有藍店

藍店幾好食 食完都唔會安樂
難食既黃店我當苦行

難食既黃店有可能比多一次機會佢
第二次都係難食就不了 搵其他黃店食 分散投資 好食是良知 身為餐廳都要整得有質素

總之點都唔食藍店

難食都要食 被虐狂笑死

食黃店係最基本既堅持
少少都做唔到
愧對面對緊牢獄之苦既手足

有咩慘過食兩舊屎？答案係食藍店阿

岩 話黃店難食既人就一定會揀食藍店

連登冷氣仔回答：食一兩餐啫，黑警黨鐵前線都有手足啦，可能藍店前線都有⋯⋯ 牢獄個班肯定斷正先拋緊，又影響民意又可能係鬼先專登搞事阻礙選舉工程。

做好自己唔洗理人點諗

同意
多幫襯不同黃色小店

最慘係有黃店唔撚知自己食物好撚難食
每次吞落口既辛酸佢地係唔會明

啱

食藍店=仲衰過食屎

九龍區有無好食壽司鋪推介
就成年無食過壽司了

你錯
黃店好少唔好食
而藍店雖然未必唔好食 但係啲員工唔係太講衛生疫症爆發初期好多都唔帶口罩
所以背後有冇摸完依到摸個到再同你送餐係好難話冇

就算黃店執晒 都唔會食藍店